True wireless 真無線耳機討論(12)

開新Post繼續討論

排名不分先後 暫時最多人傾如下：
B&O Play BeoPlay E8
Bose SoundSport Free
Jabra Elite Sport 升級版
Bragi The Dash pro
Jaybird Run
Sony WF-1000X
AirPods
Gear IconX
SOUL X-SHOCK
Jabra Elite 65t
Jabra Elite Active 65t

詳細可以自己再追Post

TheClub有email隨時拎得
衛記會員可以搵巴打借

上個post:
True wireless 真無線耳機討論(11)

麻煩1001記得開post!

少delay 得嚟通話又好
其他嘢又可能差返

請問依家新出果d 睇片會唔會有delay

個代理由三點打過去到呢家
都沒有人聽
閪撚到呢

有邊隻可以打pubg mobile 開mic 又唔會斷/變聲
已知e8 開mic 即斷

你要買airpods先得

65T有咩耳膠岩換
原廠果隻隔音真係世界級

都要睇app寫成點。
如果睇youtube嘅話m2同65t「接近」冇delay，用緊xzp，65t會行aac，m2會行aptx。
理論上aptx比aac latency更少，打機應該少delay，但係ios宜家未support aptx

要借衛訊會員買耳機就PM我

試完e8 m2, e8靚聲好多, 兩個通話都係垃圾

想問一下jabra elite sport 2
係咪係ios設定為中文既情況下
要局聽普通話提示音？
有冇方法係唔轉system語言既情況下
令提示音講返英文？
謝各位巴打

係睇個firmware係咩語言
你down佢個app轉返英文firmware就得

依個我知
就係想唔轉system語言

其實唔太明你講咩, 你講嘅system語言唔係講緊ios嘅語言?

係呀
其實我問題係想問
可唔可以iOS用繁體中文,但耳機提示音就係英文

我叫你down佢個app係轉耳機firmware嘅語言，唔係ios嘅語言喎

呢個動作我已經做過
佢話轉語言要update,要我將耳機放返入盒
說明到就話Update時會着紫色燈
但我一將耳機入盒就即刻斷連線着返綠燈
搞咗好耐都搞唔到

無錯，我都係kick 呢個位，又叫人合埋update，一合埋就斷線喇。。。

咁巴打依家係聽普通話?
定直接熄鬼左佢?
就咁聽歌其實冇乜所謂,但一用佢啲運動function就.......

老灣機城留名

巴打 跑步用有冇推介

Jabra 65t 隔音好d定係shure 215 wireless 好d？

有無淘寶識改cm 藍牙耳機

之前用開westone 覺得唔錯
Westone Wx有冇人用過 點評價

有冇m2用家係每次講電話後
個耳機都會冇聲
要放返入盒再拎返出黎先connect返？

我試過好幾次都work, 擺左入盒係會斷線, 但前面個兩盞燈會閃紫燈, 閃完就更新完

原本諗住買 e8又有人話唔好
如果3000内有邊隻係最好

e8怪聲啵

用緊m2 買錯左耳棉comply tx200
白痴一問@@
tx400同tx200有咩分別
我應唔應該重新買果對tx400?

我試過係可以用到 但好難整入去同拆番出黎
諗緊買唔買番tx400

我用ts-400, s=運動版，大圓形耳綿戴得緊d, 但要剪短先放得入充電盒。另外，師兄買的tx 版有防塵膜會唔會覺得聲音略為沉咗d?

有bass囉e8

最近衛訊新入左隻真無線，有冇巴打買左？

之前係amazon見過，好似都話幾好

呢對可以睇台仔報告,跟機有SPINFIT,其他應該一般啦

M2 叉滿電係咪用得3粒鐘？

有無巴打講下E8 M2典揀

我用過三對m2,都係2個鐘，問過earin 外國回覆話應該有4個鐘喎，所以我換咗兩次，到第三次我發現，原來主連的那邊個用電較快，所以我試過一個鐘轉一次主連，咁先可以做到2小時50分鐘，但咁就唔算連續聽歌了。希望下次firmware update 會有好表現啦

我度過跟機耳綿大小
應該要買comfort 400 s size 先唔洗剪 放得入

有冇試過最細聲

soul st xs 抵唔抵屌

之前用開nuforce be6i 覺得幾好 早幾日唔見左
如果睇片無delay 唔易斷線可以諗下
定其實真無線點都無假無線禁穩定？

呢隻唔知，但用過be free8，覺得入得過
戴落幾舒服，音質不過不失

琴日開始用都有呢個問題。發覺可能要用耳機個touch 收線，唔可以手機收線

m2 好似無得似jabra update firmware, 慘鳥

同jabra elite sport 2或者m2有冇得比？

以加都唔知買邊隻真無線好 想要base勁

用個app有得update

65t 係咪無得轉耳棉 冇追post

Nuarl NT01 大家又點睇 有冇巴打入左手?好似好正 有5.0

雖然買左M2, 我都想知，有網站評測講到好好咁

性價比好似好高 不過唔知音質如何

勁少人講 上網睇淨係得一個網有評測! 巴打用緊m2 通話質素如何呢?

M2係咪無base? 試過音質好似好平庸

我覺得m2 好過e8... bass 反而係我wilson 試最重…… e8 人聲就應該清d... 但e8真係太大舊

65t 唔係唔好，但我2次試，初頭都有大細聲問題

M2 勝在輕加細粒，但今日第2日用，電量真係得2個鐘…… 電量聽日再試下先

老實，我icon X 2018 都試埋，其實唔錯，有bass 價合理…… 有興趣可以試下，聲稱8個鐘電，但佢7g偏重，但我帶時幾舒服。如果唔係我the club 想換時無晒，應該買左iconX. 隻m2 我都係the club 狗衝買，1晚無晒。

提多次，e8, bose soundsport 我試時覺得真係有d 重……

其實以上幾隻音質都好，著重bass, 我會揀m2, iconx

重聲應該bose, e8

個人喜好

上個post有巴打介紹cowon, 平， 又係5.0，聲又話唔差

不過金色我個人接受唔到……

base勁 搵動圈

聽聞用咗高通最新嘅qcc5100 chipset，呢隻chipset如果連snapdragon 845好似可以好似airpods咁獨立連機，不過nuarl呢款仲係左主右輔

我個m2用左4個鐘都仲有電剩喎 2個鐘就冇電咁誇張

巴打咩機? 同埋我唔知點解m2 好似變到有分左主輔咁…… 想問第1次連係咪有技巧? 左右耳各連1次?

主要聽歌同平時聽電話
Buget 800-1400左右
有冇邊隻推介

我唔覺65T有delay wo
可能我電話support 5.0

E8 唔算靚
Bose先算

Jabra Elite 65t 番貨

提提最近入手左m2 既人，個皮套而家無貨，大家打去問左先。又話要5月31日前換，頂佢

where 幾時有?

請教下 target運動，食雞同返工先會用
平時聽歌都係用返有線耳機

邊隻最好？

65t active

知唔知香港會幾時出 ??

HKT online shop，不過比之前貴左

Between the club好似連elite sport都落左架

2個鐘真係接受唔到喎，即係睇套戲長少少都唔夠電

nakamichi mypetite nep-tw3 呢隻得唔得
400蚊有交易 窮撚恩物 ?

見冇咩人講nt01 我決定做白老鼠 試一試佢 話唔定有驚喜

65t 2月出 香港3月中先有
參考下

earin m2同65t呢兩隻有咩優點

用緊嘅時候有分主輔
通常邊隻連電話先邊隻就係主
可能你只係其中一隻有同電話登記咗
所以永遠都係同一隻做主
如果有用過app 應該兩隻都可以做主

65t電耐用 斷線少 係間唔中行過啲舖頭門口會有一下干擾冇聲

是咁的
最近個原裝耳機開始有問顯
想換個無線耳機返工用
想要d隔音好又未至於靚
筆直1k至1.5k
求推介

仲有用緊ipx

jabra個代理商由星期六開始直到呢家
打過去一直冇人聽
其實個代理係唔係假?
各位買左65T要有心理準備

師兄們，我岩買左隻65t, 但一luck隻右耳，平時隻左耳正常會無左聲，但我無聲之前有一下”查”一聲，係咪壞左？

唔係 有時係咁 唔係次次會
有時我轉歌都會 雖然係極少會

唔該師兄，但普通係條大街，每次咗右邊，隻左手就”查”一下，都幾大聲下🤦🏻‍♂️

係幾大聲下
升咗2.10.0未?

真係好用
又輕，戴左都唔覺

佢出黑色咪好囉

其實隻金色戴左上耳都幾靚

更新了
如果十分滿分，我覺得有七分大聲

星期六日都要人翻工

有冇65t耳棉推介

就等於又有女同你表白一樣就仆街

呢對正唔正？

平左？我早幾日換要300分加1200

今日更新ge價錢嚟,食飯果時見落左架,放工就見到減價,本身諗住等active 65t,依家即入elite sport

優點：IP67+測心跳功能+3年保養+原價2099

缺點：藍牙4.1

歡迎補充

好緊張呀!!!!!

但最慘係一連咗後，就唔會自動連去另一邊，直至主連果邊無晒電就得返單耳模式，瑞典果邊話個firmware 會識得選擇較多電的一邊做主連，但聽緊時想轉另一邊做主連就必需要重新連接藍牙，咁就唔係連續聽歌啦，而且最多也是170分鐘，距離4個鐘仲有一段距離

等報告!!

有喎，之前要cp300+$1200
而家減到cp100+$990

其實佢咁細粒，做到3個鐘都收貨。始終4個鐘max 實有水份。我今日用終於有3個鐘都未用完，但因為室內試始終唔係最大輸出。

放一對The dash. 購自領域，保養仲有三個月到八月廿八
有盒單，齊配件 $700
用左咁耐都冇連線問題，冇delay
想升級所以放，有興趣tg我

咁等唔等active 好

開心使用左咁耐，冇乜問題

個維修中心都開到星期六
星期一全日冇人聽你又點解釋?
護主都搵啲靚啲既理由唔該

其實就定位而言sport應該比65t高
用左兩日好滿意
不論聲同連接
唯一不滿係唔易載，我就仲載倒，不過要時間調整
用其他廠耳膠可以勁fit但入唔返盒
搵日去買spinfit cp350試下

How?? 音色 延遲 通話如何？

最近買左e8
但有時行路都會少少疾 或者插袋隻手放係個電話上面時都會疾或者直頭收唔到 有無巴打都遇到咁既情況？
係我個對壞左定普遍都係咁？

好可能係隻game 問題多
邊隻game

都係果隻true wireless耳棉

係theclub入面有賣嘅

E8, Bragi The Headphone, Bargi The Dash Pro, Jaybird Run, Soul ST-XS, Jabra Elite Sport

你地會點排？

因為要注冊入連登，用左好多時間，所以咁遲先俾到簡單講下使用左兩個星期經驗。
1.會斷線，但唔會有咔咔聲，亦都好快connect 返
2.係個盒一攞出來，差不多帶上耳已經連接左
3.問過日本不會出app及firmware
4.帶過去跑步及行山不會甩出來
5.講電話比jabra sport elite 好，但整體真無線藍牙都係比較差
6.聽歌有低音但不強，整體係高中比較出的，亦比較舒服
7.電力一般可以用到3.5個鐘左右，差電亦快，大約係個盒义由0到100應該45分鐘左右，义個盒就答你唔到。
8.我會俾80分佢，如果jabra 就70分左右。
最後個盒無磁石差小小。

中肯高汁

既然有巴打出左包膠 我都出一篇先...巴打上傳了圖片..咁我就不上傳了...尋晚入手用左大半日後感.....

1.連接: 先講BT5.0,連接手機(用緊HTC U11 PLUS,同樣BT5.0) 藍芽速度的確快, 主/副機連接都相當出色.另外所謂HDSS 有效令左右耳機連接更穩定我就不敢苟同了,當手機擺入褲袋時副機都有好幾次會疾+冇聲,今朝搭西鐵轉地鐵人不太多,副機都有斷線問題,但好快就恢復,當中只有主機能維持連接,表現有少許失望.
2.音質: 一戴上耳感到隔音出色,聲音清脆,但低音不重,人聲OK,音質黎講係真無線耳機算係中上
3.通話: 講到通話真係覺得好失望,一講電話得返單邊主機出聲同收音..有好有唔好..同時分別係唔同環境下同兩位朋友對話,第一個係一般街上同巴士環境,人唔多,朋友話我講野偏細聲,好似好遠咁...但我已用正常偏大聲量講...佢表示聽得好辛苦..另一個環境就係我係自己間房好靜靜..朋友就表示聲量正常..但收雜音非常強..我係到整下D衫佢話聽到呢D雜音比我講野更大聲...唯一好處係通話中冇斷過線
4.電力: 初步用黎聽歌+講電話..感覺續航力唔錯...用左兩粒鐘放入盒子...好快就叉完...
5.外型/便攜性: 啞黑色幾型...超輕唔大舊,好舒服唔易甩出黎..戴住黎聽歌做GYM都唔驚甩...個充電盒又唔大又輕..呢PART我俾滿分
6.舒適度: 唔錯..冇UM耳感覺
7.整體性價比: 10分我會俾6.5分..畢竟通話質素同連接不太理想...可能係真無線的通病吧

Taobao 65 active LA~~~~~

diu 1516 呀
taobao 得中國大陸保養
到時有咩問題 都唔知點算

香港個代理咁垃圾嫁

65t 用家召喚

有冇發現佢2.10有干擾時冇咗沙沙聲？
但係好似多咗斷線位咁？🤐

干擾不嬲冇沙沙聲
唔覺斷多咗

active 藍色靚好多

我都覺 但用咗65t都成個月啦

990 真係好吸引

push

去啦，990抵到爆炸
利申：用咗半年嘅用家

想問下如果用iPhone 除左airports 之外 有冇邊隻delay係最少？

買左 一陣去拎

試左隻 befree 5
youtube delay 半秒到

m2 成日講完電話就斷左一邊連唔番
要放番入charger 再拎出黎
關唔關我講電話係轉番用iphone 黎講事？
我係用8+

65t 到手
坐車隔唔到好多音

開咗透聲?

你用耳筒收線定電話收線? 我android 要耳筒收線先得

我用電話收
原來係咁?

係，好on9 下，希望第日fix, 你試試先

開左專注同輕鬆都係，中既耳套塞到痛隔到d 音
細既唔隔但舒服

個app更新到好型

收線要㩒兩下

個問題用電話個mon 收線就唔識連番

係，已經唔期望佢個mic 用番電話講都唔放過我

巴打你 iphone 解決個問題到未?

咩問題？

轉用耳機收線，係咪無再斷connection?

未試 聽日先話你知

今日拎左
$990真心抵玩

呢隻係咪最新？？ 定係65T先係

胃信有冇得訂65T

唔會好大粒？

係幾大粒
我貪佢個防水夠勁
跑完步可以直接用水沖

暫時係咪m2最好

想問下65T用家, 用隻野講電話係咪ok ? 起碼人地會聽到講咩.

唔想下下有電話黎要用返電話去講

我覺得冇問題

好咁我去搵下65T

試過m2同e8,
最後買左e8 pink, 開心使用中
暫時係用iphone youtube app睇片有少少delay
同聽聽下歌間中會斷一下, 都可以接受

點睇x4t

想問胃信有冇得預訂

我晏d會打去問下

想要重低音+連線穩定，m2定e8好？

咁大鑊，咁我試真d先

wilson 有iconX, m2, e8, 65t 試，有興趣入手朋友建議親自去試，試2次都無比人白眼，都無chur 你買

冇the club member

B&o e8 2月爽到依家

應該e8 動圈
m2係動鐵
最好係親身試下岩唔岩自己口味

岩岩食飯借埋同事個airpod去試左65t同icon X,
Icon X 通話背景聲最嘈，人聲偏細
65T同Airpod差唔多，其實都嘈，但人聲會大聲d, Airpod收音確實係比65T好少少，不過完全無隔音

最後直接入左65T

巴打講既65T
係 Jabra Elite 65t
定係 Jabra Elite Active 65t

普通65T咋

Jabra Elite 65t
依個

sor我講得1999
係Jabra Elite 65T

唔該
本身用緊隻ST-XS
3個月都冇就右邊果粒個電池有問題
索性換過隻靚D既好過

yes active香港未有

試過，覺得e8低音勁d，但見好多巴打都讚m2

我個人buy m2 係輕好多同舒服。音質2隻自己都接受。

呢個係動圈動鐵分別
動圈bass勁 動鐵分析力強
所以我就話你要bass好就搵動圈既wireless
你比個兩隻就e8係動圈 m2係動鐵
呢度好多人用65t 都係動鐵 你可以試下

M2 65t都試過 覺得好平庸 無乜bass

巴打 打左未

唔使訂，我問完就咁walk in買左

呢隻點睇

見到Purdio就一肚氣，之前買左佢條MMCX藍芽線，伏到一個點

依隻fit m2 唔洗剪尾

會員有幾多折

邊度買

原價幾多 之前有八折

幾錢? 好用? 耳棉真係好易污蹧

我以為呢隻耳膠，sorry

見好多日巴打都話m2好正 我借左朋友個airpod用 其實都幾好用 反應又快 但去啲嘈既地方就真係搞唔掂 m2除左電之外有冇咩缺點 求解答

我都想知

Nuforce be free 5 評價如何？

其實m2 65t e8 都有人支持
斷線 delay 大家都應該幾唔多表現
比起上一代真無線已經好好多
揀耳機最近fit耳形
舒服先係最緊要

無咩人提sony
update完firmware今日喺街、火車聽無斷過
音質個人覺得幾好

我都買左 咩係電子會員卡

btw佢寫可以第三者去拎應該冇問題

thx bro

我又唔覺電有咩問題喎 買左之後連續幾晚睇片都連用3個幾鐘仲有電剩

m2正在一隻無電可以輪住用住一隻先

Elite sport 多人會唔會斷/疾? 2隻耳多唔多disconnect/delay?

第一次買無線，無伏？

我隻jabra elite sport 2唔見右邊，有冇得配返？

多唔多干擾?

去到旺角間唔中會斷，但好快連返

其實android 有無方法令電量顯示notification bar? 明明support 但又顯示唔到

似cd 跳線果d

Jabra elite active 65t 將會在下星期一各大零售商有售

代理終於肯覆

終於等到

點買 係咪胃信會然最抵?
the club 100分都未有

Sport升級版定依款好？

睇個人需求
有人好執着藍牙4.2同5.0
我自己就覺得連線上冇乜分別
之前65T同Sport升級版我選擇咗後者
主要係因為佢嘅防水級別,跑完步拎去洗都得
而最主要嘅分別都係呢一個同埋心跳檢測
睇下你有冇呢啲需要,除此以外我覺得分別唔係太大
冇呢啲需要嘅我會有平買平

jabra elite sport 巴打
你地用返佢原裝膠定點？

到手試左comply 同 ie800 原裝膠
反而最fit係ie800膠

最麻煩係拆開擺先入到盒叉電

+1
唔執著5.0, 運動防水重要d
主要係the club 買抵屌

分享一下中伏經驗，入手過jaybird
兩個月就壞撚左，雖然音質真係幾好
QC驚撚左，中伏有全數refund都不了

agger 我本身有第一代dash
心跳呀掂水呀可以用佢
雖然呢兩年淨係用過10幾次
所以我想試下65t個聲同mic
個人鍾意動圈多d
應該好過dash

$1499咁抵買?

agger 頂到強水柱

jabra build quality算係唔錯
隻sport飛過幾次落地一條花痕都冇仲正常運作中

唔知胃信有冇黑色，fortress 得藍色

試下spinfit

好似得紅同藍

Bose係咪除左隔音差其他大致都好？

正，終於都收到代理msg
等唔切是咪呢幾日去胃信叫佢留貨好

外國有黑色，型好多

如果我唔打算運動用
淨係平時聽歌用
係唔係買普通65T都OK
唔洗買Active 65T

呢隻應該係Jabra Elite 65t黎
Elite 65t 有 Copper Black, Titanium Black
Elite Active 65t暫時就得Copper Blue
實物圖就有紅色

外國都係得bestbuy先有
其他網得藍色

哦 岩岩先發現

係

OK 依家落尖咀買

你又岩

想問衛訊會員九拆 係咪講會員編號就可以
想借衛訊入 active 65T

請問係全線有現貨嗎?

希望星期一唔會俾人買晒

又無得訂定貨? 星期一去拎

入手未

依家就有貨? 間間分店都有啊?

估計幾耐會做九拆

唔係會員打電話去問有無得買?

荃灣衛訊門市未有貨

E8講電話得唔得，收音清唔清？
本身用BeatsX，想指真無線耳機

姐係打電話問左邊間有貨先去

紅色太潮 CARRY唔到

慘 想要黑色低調d

藍色正喎，冇想像中咁淺

更新完清

試緊機 唔知係咪未更新
通話完全收唔到音 淨係收到環境音

咁遲啲咪又係更新返落65t
新嘅可能仲多問題

講電話號碼

嘩屌

嘩頂, 佢個藍色想點

睇電腦圖靚 實物 好彩冇等

等到既不如等下bestbuy隻黑色，實物睇相靚好多
Jabra唔會咁膠一直都淨係bestbuy有掛.....

再等唔知要等幾耐了

請教下
SONY wf1000x 2手放唔放到$900

貨不對版。。

buy jor

邊度買? 快D開箱!

勁, 可唔可以影兩粒野睇下

好想知佢實物隻藍色

比我食個飯先

請問邊到買

今日問過先達果間百老匯
聽日下就會翻貨
但好似唔太多
但可以預訂 有貨通知

衛訊有啦

Profile pic

Tagged photo

但係兩款音質上呢？

下面個張似實物多d 我特登整tune暗左
因為佢啞色 所以實物無第一張咁藍

唔該, 咁實物隻色接受到喎.
頂搞到我想放左琴日買既普通65T換呢隻

實物似上面定下面

引唔到我嘅 得防水同色嘅分别

想問b&o e8 隔音同通話質素如何?

profile pic個張
因為影相見佢黑會推返光
所以先人手較暗返比你地睇

今日試左be free 5, 聲好過Elite sport 但connection 好差
試Elite sport 個時就覺得幾唔錯但係通話會電子聲
唔求運動想通話好係咪應該買65t
但係Elite sport 有the Club discount 又抵過65t

無tune光暗
你地最關心既上耳樣

黑色?

藍

因為佢啞色 比隻耳檔住d光 自然黑d

買

想知m2抵唔抵屌 delay問題嚴唔嚴重 見佢賣成2k唔想買左先黎後悔

有試過 但係唔岩我用 甚至我覺得冇效果gimmick野黎 反而薄身耳膠仲好

感覺唔到delay

有wo, 應該叫拍拍聲?

一直都話icon x 係垃圾

一開頭見bragi上kickstarter集資大成功
就即刻抄住出

真無線耳...耳塞
2000蚊買海浪聲

買左active

咩色

岩岩打去問衛記
佢話得返一對Active 65T

office光最似實物

一開鋪 已經剩2隻

胃信買咩價位？

4月等active等到而家
而家出左又要等佢9折

1499

等就冇貨

等就平150 唔知幾時買到
唔等就直接rush
仲難過母親的決擇

Elite 65t 同active係咪兩隻唔同款黎
因為我上網睇65t 13xx有

有冇人知邊款連到ps4？想買款可以同pc同ps4同iphone都用到，聽歌多過打機

rush

150姐 2/3餐飯錢姐
其實唔多貨又好多人想買
所以我衝左先

同埋有個問題...我一直有用開智能手錶 咁一部電話可唔可以同時連2個裝置？

唔使諗,我已經試咗,冇一款得
Sony lock左個藍牙連接,只有ps4認證嘅產品先可以連接
甚至乎你買返Sony自家mdr系列耳機都唔得
如果你為呢個目的買,咁你可以放棄

用返ps4專用耳筒

利申:打機會插有線耳筒落手掣

65T 同 65T active 個單元同收音咪係咪一樣？係防水勁D？

AirPod
Sony WF-1000X
65t
呢三隻都係1300左右
巴打們會推介邊隻
7成時間運動用
3成就攞黎睇戲

而家d treu wireless 好似全部都會有少少delay
睇自己接唔接受到

青衣城衛訊買左藍色 上耳都ok 開心使用中

Sony WF-1000X好差，要比較就用新果隻SP700N，但太新，冇乜測評
如果你接受到漏音，AIRPOD係最好
但唔知AIRPOD FIT FIT你隻耳型，有機會運動果時跌

更新
我決定咗係 Jabra Elite Sport 同 Bose Soundsport Free 兩隻揀一隻 Jabra 可以有app 測心跳計數據但係Bose 就好聽啲 定還是有其他好啲既選擇

65T Active 賣幾錢?

我本身用緊Bose SoundSport Wireless
賣點係做運動果時聽到環境聲，但另一方面唔做運動果時，D隔音太差
唔知JABRA個環境音開關做得好唔好，但依點要其他巴打回答。

買咗Cowon CF2
我發覺上面果兩隻睇片delay太西利
個老細攞出黎試果陣就買了

出街試
每個人既感覺都唔同

65T個叉電盒終於爛左..依家要買條藍牙線用住先,再攞65T去整

收工即刻狗沖落胃訊
仲買得切

65T打傳說/王者有個小問題
之前我講過會有半秒delay
但係你只要入場開著支收音米
即刻順返唔delay

小問題就係音質會變極差(通話清楚)
要重連先得

有無貨先

唔樂觀喎 朝早買都冇乜貨

有
荃灣南豐果間胃訊

應該都仲有1-2隻

頭先試隻65T active
背景聲好大
今晚先Down個app整整佢

秘密幾巧
強制行sbc 編碼?

按2下右邊開關環境聲啵

WHY?

用黎卡住開蓋個位爛左

對方話聽到好大背景聲

雖然都唔預拎黎講電話

試過啲未必有更新到firmware

我都係岩岩自己更新左

哦 個設定的確唔係幾好

Elite sport 叉電盒個設計好好多

但太大啦 同隻耳唔夾

一開始都覺得佢好大，不過可能戴戴下習慣咗

始創胃信買到到last一隻active 65T

要買隻usb發射器，好似creative bt-w2，即插即用，再買隻support aptx嘅，好似m2咁就得，隻耳塞唔support aptx會自動轉用sbc delay到喊

個page update埋話support switch

有無巴打係 the club 換 elite sport 黎用,

有無報告??

更新左通話如何，同埋睇片有冇delay?
想知android 機夾唔夾

IPHONE用 睇片有少少delay

Elite sport 都有update, 唔知update 乜呢？

上網睇過下，睇嚟呢個update 會改善音質，A2DP 好似係加強嘅SBC?
原來elite sport 連AAC都冇

a2dp係profile，sbc係codec，兩樣嘢嚟

冇乜研究，有錯切勿怪
咁個update啫係點？

加一

65T冇寫有AAC,但其實有

剛在cwb入咗last一隻

打去胃訊問

但係elite sport好似真係無aac

係
始終都係上一代

Elite active 65t 定係m-2好啲？？？
兩隻比較下優缺點係咩？？？

我今朝打過去話淨返一隻
然後我5點收工過去都仲買到
個架上面都仲有一隻

我琴晚去星際睇
聽到佢地話後日 姐係星期六
返貨
但唔知係唔係Active 65T

m2 又話斷左線可以禁 機身上灰色個粒點去reconnect? 禁極都無反應
禁實平時transparent kode 粒制又係無反應
最後一定要放入charger 再拎番出黎
如果我唔帶個charger 咪逼住要閂藍牙等佢自動斷先用得番

我又無事，好多時自己reconnect到

斷線都係打完電話用電話收線斷多
之後就連唔番

隻Active 65T好似右邊果隻細聲D咁

所以要習慣用耳機收線。呢個缺點好唔user friendly

係咪我問題
我覺得active 65T個叉電盒好難開

要輕輕向後按再向上拉
唔好直接拉佢條罅

按實個左右2邊中間會推前就可以輕鬆打開

心動 到時同隻muse 5 比較下

想入隻active 65t
係咪全線都正價緊？

已入手active 65t
開心使用中

P.s. 隻配色好似百式，幾型

百式
啱啱喺都旺角了屌左一隻
店裡唯一一隻

你睇吓豐澤其他分店有冇貨

我喺沙田衛訊

沙田嗰間豐澤話今日晏d可能會番幾隻

Theclub 又無曬sport

吊, 諗住今日換

所以我早幾日一見到就買咗先係呢度講，elite sport開心使用中

沙田豐澤見到佢收銀位仲有兩三盒 1499

用active 65t傾電話，對方好似收得麻麻

所以唔怪得airpods咁嘅樣

Push

你用iphone 定android 機？

樣m 2 大勝
m2可以2邊單獨輪住用無分左右

傾電話應該無人廢過m2
65t 平過m2

聲哩d 自己去試
我自己睇樣行先就買左m2

兩隻都可以用耳棉黎隔音？

iPhone, 其實好一時一時，background noise 太嘈就收得差

只講音質同埋連線
Active 65t定係M2好啲？

active65t同elite sport 升級有咩分別

手機設定.➡️協助工具➡️聽覺➡️就會見到左/右聲音平衡

elite sport: ip67, 運動sensor (心跳距離速度血氧etc), bluetooth 4.1, 無aac aptx
active 65t: ip56, 有個計步sensor , bluetooth 5.0, support aac, 無aptx

入手左隻active試

見好多IPX4已經係標榜運動耳機
好似SONY SP700N同COWON CF2
咁其實係咪65T IP55已經夠做

岩岩今日買左active
發覺戴唔慣藍牙耳機
想放返
正價入 想放1400

tg

試清楚先好買

sony新出果隻有冇人買左黎玩

運動apps都緊要

為左flac格式
我都係買active算

都係行aac
真係為flac就唔好真無線

隻eoz air 等得好苦呀，幾時先出貨
睇佢更新都仲未整好，有冇巴打都back 左呢隻

M2跑步會唔會跌出黎？
我見佢m1有送埋耳翼但m2無，唔知係無預人做運動定唔會跌出黎

上星期買左隻elite sport今日先得閒用 有2個問題想請教下

1:如圖片 佢話我未連線 但我已經連左 試過聽到歌 手機耳機都重新開機過 有無巴打知點解 （用iphone)

2: 我係個app都搵唔到邊個位登記保用

謝謝[/member]

樓上加密fail

更新左ios就得左 自膠埋個加密fail 開心使用中

想問下同埋我用大size 耳塞會頂到耳痛 用中size又漏漏地音咁...你地會點選擇

唔會，未甩過

我用細size耳綿, 隔到音
但用得耐會唔舒服
想買隻戴得舒服又可以放到入電盒既耳綿

唔該晒，師兄。
另外想問有無試過戴住係大風既地方跑？
我平時跑開近海，有時會大風

有 不停delay又唔覆comment 依家連estimated shipping date都無埋

唉

m1 哩D咁舊就唔好買啦...

M2定E8

airpod 除左個樣同埋唔隔音之外 屌打市面所有true wireless

用緊AirPod 想升級B&O Play BeoPlay E8 點睇
AirPod 隔音真係

E8 bass幾正

有冇人試過呢隻？
見藍牙5.0
想搵隻連線好D
定Jabra 65t好D
自己本身都有用開EQ app

聲...

要借衛訊會員就PM我

65t耳棉又放得入盒有冇

放到入叉電盒？

放到

咪comply true wireless 嗰隻

This?

The club 仲有無邊隻抵換 ？

65t active 可用？

未試過唔知

Thanks

有冇巴打用緊WF-SP700N? 可唔可以評下
另外有冇巴打知邊度可以試呢款?

咁多位大佬 想問Xpower Clear X 可否一戰

今日去試左Jaybird run 同埋 solo liberty +
jaybird run 啲聲好啲又帶得舒服啲

但見冇咩人講jaybird run

如果ｂｕｄｇｅｔ ａｒｏｕｎｄ １５００ 有咩推介？？

active 同65t 聽感上係咪完全一樣?
因為搵唔到地方有sample試 心郁郁緊

６５ｔ ａｃｔｉｖｅ

牌子已經伏

我都想睇下大陸野有幾垃圾
等review

你個名

百老匯可以試
mk試過連接唔穩定
但係其他既百老匯試又冇咩問題
降噪效果還好啦
通話就屎
我都諗緊買唔買
不過幾好戴

冇咁嘅情況喎，我淨係知道M2收音非常之唔好，所以佢幫我設定左一有人打入嚟嘅時候就會用返iPhone聽同收音，打完之後繼續可以聽歌，唔使再connect

E8係動圈，聲音方面都係一貫嘅B&O聲，我自己就唔鍾意嘅，而m2 係動鐵，啲聲叫做係接近流行曲聲，不過係得少少低頻，而e8係啲聲奇怪少少

佢低頻會好勁囉，視乎你鍾唔鍾意低頻

可以設定? 用app?

唔係呀，app設定唔到，你直接有人打俾你嘅時候應該有個位可以選擇用藍牙耳機首任定係用返手機聽㗎嘛，你係嗰度設定就係㗎啦

有個情況唔知你有冇，例如你用joox聽歌嗰明同時突然想係facebook睇片係冇聲，要退左joox再開多次facebook先有聲

我暫時無，因為好少fb 睇片。你有無按入條片定預覽?
淨係試過有d 網原來廣告有聲，但會影響到我音樂停，但都聽唔到廣告聲，好似stop 左咁。

JOOX支那嘢不了
音樂app寫成點都有關係

例如姐 ，係就係垃圾左少少

Active 65t 是咪今日開始有大貨？

用緊 jabra elite sport
重有冇更靚聲既推介?

active65t同m2點揀

想請教下soul xshock白色會唔會好易變黃㗎？
1000筆直剩係見呢隻比較啱心水

落鋪試

有冇邊隻係通話正常D

打去問

衛信E8做緊減價
會員仲有無折？
有無會員借用？

減幾多

The club 買左e8無後悔
音質自己覺得幾好，可能之前用開apple earphone
冇乜斷線真心抵讚

set一次定次次要set?

設定一次就得㗎啦，你咪用屋企電話打俾自己，然之後將自己部手機連咗落去藍牙耳機度，然之後你接咗個電話之後，再喺嗰度選擇用電話講，有人打入嚟嘅時候接咗就會變咗手機聽，耳機暫時會變咗冇聲，當你收咗電話之後，耳機就會幫你播返之前你聽緊嘅嘢

減到$242X

其實
用藍牙耳機 聲畫 不同步 係咪通病呢

睇youtube 反而同步到

e家用緊 active 65t

打機聲 同步唔到

大家點睇

好似得airpod冇delay

65t
IconX會後悔

屌m2個盒壞左點算

我以為係手機收音only
依個方法都要除耳機
但好過無

有無巴打係胃信做, 想買耳機, THX

百記active 65t 有現貨， 用渣打卡第一次登記apple pay 滿1000有150回增，變相9折

M2有音頻透明㗎嘛，正常嘅話係收到音嘅，可以唔使除咗耳機聽

你試吓想去代理嗰度睇下點，如果過咗保養嘅話代理嗰邊應該會叫你加錢買個

依家係咪冇一隻款可以向星際戴住聽歌，行哂咁多間鋪唔斷
65T 向某d 鋪頭面前斷到冇聲出

無
PS4要PS4 專用

或者另外加舊support ps4嘅usb 藍芽接收器

有機會收到

aac codec天生缺憾黎 airpods都無用 得256 kbps
youtube netflix呢D apps可以靠delay video黎同步返
但係打機係real time 無得咁
就算係行aptx low latency都有好少好少delay (少到可能feel唔到)
所以想打機 你預無aptx真無線都係遲0.1-0.2秒

thx bro 詳細解答
咁打機都係乖乖用返有線耳機

可以試下m2幫唔幫到你

已買active 65t 跑住步
聽歌睇片都fit
所以算數了

唔捨得買多隻

同埋藍色active 真係幾型下

幾錢，通話如何？

iconx 係咪舊個代差咋? 2018 落鋪試完同評測都唔差。
雖然我最後貪細買m2

請問t65 active 邊度有現貨

想請問下耳棉驚唔驚汗或水？因為我做運動帶 做完會就咁用水沖沖隻elite sport 謝謝

未試過唔知，不過最好唔好掂水，因係耳棉，係會好吸水

我用到個耳棉會冼出黎
都係用膠就算

65t active識唔識一拎出盒就自動pair手機架

識

撘地鐵嗰時用65T傾電話，人哋完全聽唔到我講乜，剩係收到地鐵啲行車雜音

好吸引 同價位仲有咩對手

elite sport2 反而唔會有依個問題

係咪冇一隻通話會好少少

唔係有一年保咩

我都唔知佢過左保養未😂

隻65T active 成日聽聽下歌
左耳果隻間唔中會疾一疾 好似有干擾咁
有冇巴打都係咁

認真？
我啱啱撘小巴，我個fd剩係聽到收音機聲同隔離條友講嘢把聲，但就完全聽唔到我講嘢。
我懷疑係因為個咪既擺位係向外，所以收音無咁集中，令到我把聲唔係收得好清。

利申:我平時都俾人話我講嘢大聲

咁直接鏟上代理睇一睇先🙂

係到睇咁多爸打都讚m2
心郁郁想入手真無線，覺得個環境聲設計幾好。
想係Sony WF-1000X同M2 之間選一隻，但好似好少見爸打講SONY

Between B&O新出 earset 好鬼靚

我講野唔算大聲，但對方聽到，唔會話聽唔到

wf1000x倒水電，左右耳仲要用藍牙駁唔係nfmi，睇片勁甩咀，又大粒得滯，m2好好多

講到咁，唔怪得無爸打講
聽曰去試下m2先得！
想問下，最抵係胃信？見個個都問拎會員

有

琴晚試過
當個頭則去個拖板既時候
左耳9成都會疾
移開又會冇事

行過鋪頭都係咁

正常，呢個係通病
你行下星際就知，左右耳筒即死

M2好聲但電量真係得2個鐘(要每70分鐘轉一轉主連先可以做到3個鐘) 如果喜歡長時間聽歌就要考慮下嘞

Thanks.
咁轉主連算唔算麻煩？ 其實坐車聽又應該唔會一次用兩個鐘
長途就自己要醒水帶有線耳機。

都想問下有關通話清晰度，係咪掛頸款會有大大不同？？

唔煩，只要第一次連時，一隻先拎出嚟連咗，再放回去拎第二隻再連，咁個藍牙list就會有兩個(改返1或2作式別), 咁就可以聽個零鐘轉一轉，都係幾秒左右。通話我就未試過，用咗個個幾月都未通話過

Elite Active 65T 隻紅色係咪冇消息

好似真無線真係無人預黎講電話咁，btw 唔該哂您既用家意見

AirPods

經過干擾位會 但唔會斷
行過咗即刻有返聲

正常

Active 65t用左一日，但發現想同朋友share一人一隻耳機聽既時候左耳機係連唔到線，兩隻耳機一超過一個頭既距離就唔得 咁係咪正常？

熄咗自動暫停試吓

我用過3隻都會

石耳會繼續播，但左耳都係一樣連唔到 係咪要攞去換啦

右耳

有冇巴打用緊nuarl nt01? 有咩評價?

想問下有冇無線藍牙耳機係輕嘅，唔會太大粒，啱女仔戴
budget大約$1500

一定係m2 啦咁，夠細粒

nfmi問題

咁都好D
怕係耳機壞

好似唔可以超過一個頭距離(右耳做主耳)

唔似airpods可以獨立一隻連線

仲有冇其他選擇 m2有啲貴

M2邊係$1500 價位 ...
我買左elite 65T俾我女朋友，開心使用中 啲音質比我想像中好好多，搞到我都有啲想轉真無線

Elite 65t最近出左新版叫 elite active 65T 貴舊幾水，防水勁啲，不過啲色好似唔太女仔

65t個樣其實唔係好啱女仔咁

我想問M2係咪從個盒拎岀黎 就會自動連落個藍牙度 我果隻試左幾次都要上設定先識自己連線

我5月頭果陣買，有諗過Sony 新果隻 SP700N，好可惜佢5月中下旬先出 SP700N 外型同顏色上最女仔咖喇

不過Sony 第一隻真無線 1000X 質素差到嘔，佢隻SP700N真係要睇定啲先，睇多啲review/unboxing先

會自動連

唔好咁心急
佢要等10秒左右

想試m2同65t 係咪落胃信都有得試？

M2依家是咪胃信最平
會員價around 幾錢到？

等65t active the club

外型同顏色上最女仔咖喇<---因為似雞子？

cowon CF2

65T 用家你哋個EQ點 set?
講真點set 都冇咩bass..

其實True disconnect earphone
真係唔係好啱行街搭車用，
隻65t 搭車又成日遇疾遇cut
行商場有時直接斷哂
行街搭車都係戴番有線算
跑步戴係幾正

分享下
試過好多隻
自己有liberty+ 同 m-2
聲自己鐘意liberty+多，個bass真係咁多耳機最好果隻，比bose更好
m-2 用有aptx 既機播真係好好多，我自己用iphone覺得差好遠
用iphone基本上無斷過乜濟，其他機就易斷好多

65t定sport2 好用
想做運動加平時用

如果連接iMac 主要聽歌用邊隻好？

兩千筆直邊隻好
active 65t
The dash
E8

打機通話睇片>跑步/搭車聽歌

打機用返線
藍牙打機 現今技術唔WORK 點都DELAY聲

無乜點斷
除咗係apm Apple store門口之外

MK百記試左陣斷幾獲

MK菜街無得計，我用Wi1000x都係咁斷

我都有諗過liberty+ 但好似好多負評講連線好差，但好靚聽

你玩左幾耐
玩耐D再報告下
不過佢通話好屎

啱啱好一星期
無用過其他true wireless唔識比較。
音質我覺得都ok，但比wi1000x明顯有距離

我考慮緊佢同active 65T
但active 65T未有紅色

咁打電話呢？

用緊active 65t 做運動一流

多電器干擾既地方 all type藍牙耳機 都會斷or疾

所以 鋪頭 試左 再簡

因為 未必貴就好 有時 品牌價值貴only
做運動 簡返bose jabra 好d

想請教下Icon X 有咩缺點(除brand name之外)
見大家都唔建議但又冇乜點講
依家諗緊65t 同Icon X
想比較下兩者

Bose評價隔音差，咁睇片邊隻無delay
同埋可唔可以只用一隻？

睇片 其實 d耳機software 會幫你 延遲返個delay 等你 片 同 聲 同
我隻active 65t 片聲 係同步既

其他答5到

香港邊度有得買active 65t 上網搵唔到資料嘅

m2 睇YouTube唔覺有delay，可以單邊用

Jabra elite sport 升級版同65t active有咩分別

各大電器舖

active 平過sport?

等幾耐

sony 最新耳機

Sony 真係諗唔明 耳機team咁多年都怪怪地
以前啲耳機線姚明用都太長

連65t 都比人嫌柒既年代
佢仲夠膽出埋哩d 柒野

可能個designer之前設計開助聽器呢

有冇巴打用緊soundsport free？ 個耳機評價如何？

屌 65t個耳膠真係好實
噚日做正經嘢見人之前好彩摸咗下右耳
耳機除咗 但粒耳膠仲喺耳仔

好似得呢隻有單邊？電量如何，隻耳機係咪無得裝翼，耳窿細戴親耳機都好易甩

佢個設計好人體工學 唔易甩

同埋65t啲電都幾堅吓
真係差唔多5hrs 冇放過入盒

四點半到依家 中間只係除咗陣

防唔防水，想跑完步直接沖水

其它可唔可以單邊就唔多清楚，我每日都係聽一至兩個鐘，對我來講電量係足夠，耳翼好似冇，佢跟機係用耳棉，耳棉係會帶得穩的，不過就要間唔中就換

唔防水的

想問問用E8嘅ching
充電盒啲皮易唔易花？

今日新入手粉紅E8

有無啲budget款

我女朋友係log on買左個699 beans
佢用左幾日
佢話幾好 又冇斷線 係講電話有d細聲
但我上price見d review又踩到垃圾咁

我試 好大delay 部手機禁停止 耳機成秒鐘先識停

想做運動，少delay,隔音
2千蚊the dash pro 定 千5蚊 active 65t好？

上網睇完d評價好似the dash pro最多功能，有4D控制，呢度有無用家

the dash 個名好似臭左
唔知pro 會點，我就唔會幫襯佢了

i know that feel bro

我都覺得佢個樣幾靚…
咁你買果陣有冇比較過音質同通話果d

正常使用左幾個月，冇花過

上price啲平過$1000有無師兄試過

我地冇咁有研究冇留意
可能呢d無線耳機真係撞手神

icon X 最好講清楚係咪買2018 version， 一陣比人誤會
三星又on99 唔改名

So sad 知唔知the club elite sport會唔會返貨

唔防水係咪跑步流汗都有機會賴野用唔到？

想問下如果用iPhone既話65t定iconx 2018好啲
利申唔重視通話質素

本身用開Airpod 差唔多成年
攞來講電話真係世界級快, 但聽歌真係好普通, 本身我都係無乜要求

機緣下太太買左對Jabra Elite Sport 俾我(想焗我做運動 )

聽歌真係好好多, 有幾好唔識講, 隔音好左、低音勁左 (唔好意思我真係唔識咩冷暖聲果d 🙈)
又唔覺咩delay (其實係點, 睇utube 都係同步, 不過我唔打機)
通話就無得同Airpod 比, 疾疾地同唔清

而家搞到每日返工要帶兩對

想買Jabra Elite Sport 升級版
請問知唔知邊到有得試聽 亦軒有冇呢?

胃信

試就wilson

買左

有冇人用過Jlab epic sport??? 有咩評價?

慢慢諗，叫左幾個fd一齊買

第一隻true wireless,入左隻m2玩下 ，個外形 係個通話廢左少少

有冇巴打用過Sony WF-1000X 想知評價係點 想買

𠱸好買

唔

咁巴打有冇介紹

咁有冇巴打用過pioneer c8

jabar 65t active 出面係咪賣哂?

巴打 我同你一樣 返工帶2對 AirPods & 65t

Airpods office 用
65t MTR 用

ching 你有無同一個麻煩

我係 AirPod with iPhone X, Jabra Elite with iPhone 6s Plus

iPhone x 係主電話(iphone 6sP 飛左線去X)，聽緊歌要接電話好唔爽手

其實帶得無65T 咁穩同舒服，唔係講個耳膠，講個機型

都agger 但比起我舊耳機 im02好好多了

Total 拎左佢去游水3次 壞左2次，
頭果次未過保換左隻新俾我，
之後游多2次又壞左

要游水除咗the dash之外係咪已經冇選擇

我會買返sony mp3

今日終於係wilson試曬E8 65t IconX(18) 同elite sport
65t個bass係4者入面最差..
唔知係咪冇down jarba個app
但係sport d bass又掂喎
係咪我用錯方法試
E8就真係最正但最貴..
btw iconx既bass真係好聽過65t
只係差sport dd
利申用android 唔知iPhone係咪都係咁既quality

想知睇youtube同打機會唔會好delay 想入手

有冇人知仲有邊度有active 65t賣

erato apollo 7s 巴打們點睇

delay又唔係好覺，無用過其他ture wireless所以無對比，藍牙嚟講依隻我算收貨

3000內想買隻有冇推介？
之前睇岩左e8
但有巴打話唔好

你覺得好咪買

Bose soundsport free值唔值得買 音質值唔值呢個價

值
不過要你部電話都有aptx HD

係咪即係代表iphone7用落會柒柒地
岩岩google完但唔肯定

其實我都試過iconx 2018, 覺得性價比唔差，最正係夠長氣，話可以用6個鍾，仲內置4gb, 如果鍾意做運動岩晒。
建議有budget 試埋bose

想問有冇人用過以下2隻?
SONY SP700N
Optoma NuForce BE Free8 Hi-Fi

主要想知有冇DELAY 問題, 同聽電話係咪stereo?

elite sport upgrade 用唔用到comply truly wireless?

屌...65T個盒爛左話唔同我整...真係10年保都冇用..正常開合當我係人為整爛...唔通我唔開咩ON9...

咁攪笑？
咁你係去整耳機定去整個盒先？
如果你爛個盒而去整耳機，佢唔幫你整就有問題喎。

我係整盒呀,佢打回頭話唔整,計我人為整壞....

Spec 果d 唔熟
我係喺百記試elite 65t (果時未有active demo)同elite sport
我用ip8+，聽聲就2隻都差唔多，睇片都無咩delay,分唔到bt4.2 同5.0嘅分別
戴就65t 舒服少少，但sport 實d感覺上做運動無咁易甩
P.s. Sport 個心跳對我無咩用,我有錶track,但the club 真係好抵就入咗

香港代理屎咁撚樣

去JABRA TWITTER, FACEBOOK 反映下

想睇下有冇幾他好啲

Timesqaure Broadway 仲有active 65T
用sc 卡拎多$25 starbuck coupon

bose太大粒所以冇諗住揀
我都覺得iconx 2018幾抵
平人幾舊水但多功能音質唔差
好大機會會買佢

E8 唔值咁貴 音場好窄 通話垃圾
樣就ok ge
去親自試下聲囉

我買過E8

宜家買了active65t

第一次登記apple pay 俾錢仲有100回贈

係所以我用咗Apple pay

今日去衛訊問65T，啲職員係咁sell Active 65T，好似想盡量散貨咁

因為係新貨掛
btw有會員優惠未?

想問有無師兄知道bose soundsport free既 藍芽版本係幾多

剛入手65T Active, 左邊個隻個按鈕好難按, 無右耳個隻咁易, 係咪有問題

應該分多啲佣掛
我買active 職員想sell 我elite sports

琴日去去狂SELL 我 XICON 話65T通話先好 聽歌麻麻 信唔信好

想問m2用家
佢網寫個電用到4個鐘
但又見人話2個鐘就用完
2個鐘好似有啲小

Icon x上網睇review好多人話用一兩個月之後其中一邊耳會變到極細聲
出事率仲要幾高下

厚臉皮去試下囉
我去果次乜柒都試
試咗半個鐘
最尾乜都冇買
佢一開始話65t好聽過iconx
點知試完掉返轉
可能關and機事
之前爬文有人講過iconx用iPhone聽d聲差好多
唔知堅唔堅

Active 冇會員優惠呀，所以計番都貴成400蚊，等65T好過

唔想你用優惠就sell你active

其實Google乜電子產品後面加個problem都好多差review
剩係呢個po爬下文都大把
你個出事率係真係機構統計定點先

我都想買elite sport 2
冇the club會員係咪最平衛訊買？

有無巴手用緊nural nt01
成日都疾幾下明明附近無人同鋪頭

想問吓有無人知點set 返elite sport 個提示做英文？
唔想聽蝗語

用app

岩岩平平地入左隻soul stxs試玩true wireless
我想問聲畫唔同步係咪無得救
佢一時同一時又唔同

Jaybird Run 定 Jabra Elite sport 好？ 2 個係the club 買都有優惠

jabra

弱弱一問，bt5.0 耳機係咪要部電話都support 5.0先用到? 同埋samsung tv 可以認到 5.0耳機嗎？

岩岩去先csl 拎elite sport 升級版
個盒同我上網睇d 圖唔同
想問下升級版同普通有咩分別

好唔好帶？

耳翼未換岩果個 有d un 到痛

升級版個盒寫用到13.5小時

明解 唔該巴打

想問埋E8 評價係咪好差 上網搵得打手文

係偏貴，同價錢黎講d 選擇有d 2頭唔到岸

我見THE CLUB 加 $2000
胃信 ICON X 都要$1500
好難揀

用app轉唔到 有咩方法轉到
設定揀完英文放入盒更新完都仲係蝗語
要系統轉英文先會聽到英文語音(個app變埋英文)

同問

一係全英一係全蝗，包括app

戴Active 65T搭地鐵點？

app 英文唔緊要呀，但有冇得system 唔轉（ios)

iOS or Android

ios

剛去試左Jabra elite sport, 好大舊！唔隔音！要開到好大聲先聽到！唔知係咪個膠問題

女朋友想搵非入耳式
求推薦

Jabra Elite Sport個充電盒
左邊粒紅燈不斷閃下閃下
有無人知係咩意思

AirPod ! 我都打算入呢個算

我都係咁諗
佢話唔撚鐘意
屌佢老母

衛信會員買AirPod 有無折呀？

無問題 行街多人最多斷一兩下

唔入耳…咁包耳囉
掛耳好少選擇
一係就google既pixel buds
一係淘寶

我試果陣都係咁
sales話係膠問題
不過我大力㩒實d base唔錯
要細舊可以試m2

唔通係我粒野有事

父親節想揀個禮物 真係難揀 the dash pro又貴 功能唔算實用 佢用Android airpods又好似唔係幾啱 其他又有咩延遲通話功能又唔好用 而家諗緊隻Sony 有冇人幫下手

Pk....我果個都岩岩爛咗

你用咩機聽？我用iPhone 7無問題喎

有，你PM我拎衛訊會員NUMBER

sony 更加不用考慮 ，仲差，唔好中伏

iPhone. X

有冇得配返??

Jabra Elite Sport 升級版點樣可以連到第二部電話
同第一部連左，就算熄左電話藍芽都無第二部device 搵到隻耳機

Iconx2018點

官網有得賣,不過成599..

如果要有內置記憶體.
係咪都係得the dash pro, 同埋samsung gear iconX?
小用嚟講電話,講都係楂車講2句.都係睇片or跑步聽歌多.
有冇其他有記憶體. 最好有埋GPS
如果上面嗰2隻. 邊隻好?

有冇巴打知道邊間胃信有得試聽65t
行過元朗果兩間都冇得試聽

喺屋企有冇事？有就拎上代理睇睇

試多幾日仲係咁既話就拎去睇睇

The dash pro邊度買可以最平

只可以連一部

衛訊

隻野算抵玩 1k d聲可以同有線1單鬥下

大概幾多？

正價9折

聲同我用緊隻有線無乜分別

咁灰🤦‍♂️

想買active 65t 可以去邊到買呀？

剛剛去左衛訊唔見有

豐澤應該仲有貨 琴日入左手

thx 一陣去睇下先

用緊elite sport, 一行過紅綠燈位就好疾
有無人同我一樣係咁？

有線藍牙有時都會

想問active 65T 係咪可以連macbook ???

唔見有係冇貨

最後去左百老匯買

我都用緊，但又冇依個問題喎

我係用緊elite sport 2，你個隻係咪第一代？

我都今日$1,499入左 ，衛訊有得試65t, active 65t聽日先有貨，Broadway就最後一盒

我都係，情況完全一樣

陰力都ok 反而睇完說明書，好奇個power button有無用 我合埋盒就算...

係mkting心理，最後一盒...過多陣係倉補貨

用左幾年嘅jaybird bluebuds x壞咗
前兩日入咗active 65t
係搭車試過響九龍塘地鐵站斷過
其他時間ok
但音質感覺之前嘅jaybird bluebuds x好d

唔知喎 唔用就放入盒唔係正常咩？
我都第一次用無線

好似唔錯 唔該

今日入手elite 65t 感覺唔錯

X2
覺得抵用過Active 65T

隻嘢the club 換嘅，第2代嚟
唔通我隻嘢有問題

想要active 65T紅色
係咪仲未有消息

the club 有第二代😱？

我個隻都無咩問題
係響灣仔站近電腦城個出口
一行到去個位都必定會疾

唔係換嘅都係升級版咩

M2 隻耳棉好林
有無啲有彈性少少嘅介紹下

Sony新果隻sp700n
觀廣做緊$1670再送400惠康劵

唔洗驚...我普通版已爛

bragi headphone 有保養, 點先可以換新機

其實你有野壞你攞你整,根本佢都對過新你,我整過一次,返到黎變新就放左了

無左耳穴個網算唔算?

其他無問題, 可用到

tg 傾

俾錢實有掛
我用AA膠算數

一定會爛
我果隻已爛

推比話個盒難開o既巴打睇

用咗幾耐? 粗用?

elite sport有無人update左firmware? 有無問題？

冇問題

新手M2用家一問，本身聽緊歌，有電話打黎用左電話聽，張一隻耳機放低，聽完個電話帶返之後，連唔返2個耳機，要放返入叉電盒再拿出黎，我想請問有沒其他方法？ 用iphone

唔係拎左先左冇聲?

其實撳返開佢就得

我好錫野
正常慢慢開合ja wo
anyway 完全斷的話我會改佢做磁石

d 巴打話一定要用電話收線

其他用少少力㩒住側邊兩邊就好易開

撳左耳機上細聲制/右耳機多功能制可以手動開返 底噪係因為開咗HearThrough?

M2用家一問 充電筒3粒燈長著係咪有問題
對耳機無影響 使用正常 充到電 但唔知咁著法會唔會一直耗電...

m2通話差係咪硬件問題無得攪

如果1000內 有咩好推介？

有冇人用緊nakamichi nep-tw1 plus？

想問下有冇人用緊Pionner C8 truly wireless
想知呢隻如何 見到800幾抵玩

我都研究緊點改..但未搵材料

QCY Q29唔斷 唔變聲

65T試過一次冇問題,但我係用LINE GROUP CHAT唔係用PUBG本身

我taobao咗好多強磁鐵啦
有需要俾d你

the club 買elite sport 好似好抵 但係有啲想買螢光綠灰
大家點睇

我有個on9問題
大家叉電係淨叉盒
定放埋耳機落去一齊叉?

合埋充電盒 燈等幾秒會息
唔息即係合唔曬或者壞咗

放埋耳機咪多幾個鐘用

一齊叉

唔該曬 用左唔够1個月 要拎過荃灣了

m2 真係好煩傾完電話一定斷一邊連唔番

師兄有冇淘寶link俾我研究下

唔斷但另一個問題一入game變單邊有聲

老老實實，點解D無線耳機新買時唔多斷線，但用左一兩個月後就狂斷線？
我用過唔同耳機同電話配搭都係咁，結果只好買有線嘅 Marshall Mode (用左一年半了)

我個邏輯係
如果叉盒+耳機 = 叉尿袋+電話
導致舊電比較易壞

掛頸耳機有無邊隻推介 想隔音 人聲👍🏻

放一個the dash pro 買咗3日 新到無得再新 入耳式好撚唔慣 留tg

無試過

我android, 一定要用m2 收線，用電話個screen 收線會連唔番

有時唔係我收線，人地收我線快過我都會斷連唔番

i will use both

THX

你真係整等我order到啦

我依家AA膠再落膠紙依家用到,但唔知頂幾耐所以睇定先

有無巴打分享下 Jabra Elite Sport Upgraded個評價 ?
啱啱見有巴打share左The Club $990蚊換購，有d心動

冇ching用嗎??

係the club換完elite sport冇email

但係我的訂單搵到

係咪可以直踩上去指定既CSL拎

佢話要帶換購信。

你打電話去問下安全D

想問 M-2
要點樣由充電盒拎出嚟就自己連手機
單邊時候主耳機同副可以點調轉

如果2揀1既話
會揀elite active 65t 定係 elite sport 2

你地覺得我應該the club 換elite sport （有平買平）
定係買新色（捱貴）
利申 覺得新色幾靚

手機開住藍牙
打開個盒
拎出嚟
同時確保有電
就會自己連

我想問吓elite spirt 個heart rate 係開運動mode 先會detect 定平時聽歌都會detect?

我成日再開app 係睇唔到心跳， show "Please make sure yourheadphoes fit correctly" , 但戴咗陣又話heart rate detced 又有返心跳,係咪真係我戴得衰

佢唔識自己連😭
每次都要手動

jabra update左5.3之後d聲好似好左咁，定我錯覺？

係旺角蘇寧買左隻SONY WF-SP700N返黎用唔到
an機同iphone都搵唔到個耳機
果陣係店想試 叫個店員教
個sales同我講話要差15分鐘先用到 話好簡單係屋企開藍芽就得叫我返去試
我係咪入左黑店
聽日返去同佢傾要換 唔知得唔得唉

蘇寧都叫黑

我用都未用過就叫我返屋企試
但張單我簽左名證明賣出去果陣正常
我驚佢唔認頭幫我換返

巴打update左幾耐？
我閃左紫燈閃左個幾鐘都未完

有冇巴打65t 左邊大聲過右邊可以點搞

elite sport 同65t active主要分別係咩？
買邊隻好？

5-10分鐘

你講起，又好似係，啲聲冇咁蒙

小弟唔多識聽 感覺係人聲幾好，bass 好麻麻地，有d 濛濛地咁

2隻耳機放落盒，囉左耳出黎，右耳留係盒度

正常會紅藍交叉閃，如無閃就禁左耳開關制

禁到紅藍燈放手，再係電話搵返sp700n

連左之後囉返隻右耳出黎就得

無
用埋NFC連都唔得

如果想可以用單邊聽到歌講到電話既話，無分主副
係咪得airpods?

有冇巴打用緊sony sp700n
對佢有咩評價
宜家用緊ue 900s換左條好小小既線 大家覺得換唔換得過？

巴打想問下觀塘邊到？

M2都得

麗晶公司
不過我琴日經過，好似賣哂

放工入active 65t 有咩要注意

Dearear ENDEAR點睇? 豐澤998減到468
另外Erato MUSE5 pioneer c8邊隻好啲

想換the club隻Jabra Elite Sport Upgrade Version
但係開完ac 得1cp 點先有100

講埋邊度有貨

唔知呀 好缺貨咩 陣間過去啲大電器鋪望下

有無ching 既active 65t 係地鐵係可以正常通話？

青衣城衛訊入手 得返一對

頭先去胃信試過
65T 好戴過Sport 好多

個個都講65t active
無人買jaybird run?
利申 想買

sport好撚大粒

到左 比左半個鐘佢地試完都唔得換左個新既比個 馬上用到
聽完都OK 不過有delay

即係兒家有 active 65T, 普通elite 65T同 sport 65T?

音質有冇咩分別

諗緊65T 定 bose好

Elite 65t, Elite Active 65t同Elite Sport

音質兩隻65t好啲 兩隻65t亦一樣

女仔用 一千蚊筆直 有無咩好推介？

個人覺得普通版同active版既分別係睇你平時狀況
好似我呢d大汗加體力勞動既人就啱用active

普通版就比較啱d冇咁大汗同加出入office多既人

但係咪active先有色揀，普通elite係咪得銀色？

同bose比邊個好聲d

岩岩入手左65t
想問左邊較音量啲制難禁過右邊係咪正常？
禁到痛

active 65T equalizer(?) 點較好

兩個問題
active 65t會唔會唔聲畫同步
同埋有冇邊到有得試 定試普通版都一鳩樣

用緊iPhone 6s
打機同youtube有delay 但好少

Airport
係蘋果就可以

我地都覺得Airpod好7

你有冇試

我豐澤買 冇得試
聽講wilson有得試

行過幾間都冇active

不過試過就同普通版近乎冇分別
係比較容易捉實
普通版好易捉唔實跌落地

咁我搵隻普通版試試先

用圖片模式搵 之前po過

Jaybird Run送黑超
抵唔抵

100％ fit

XD

我仲以為我耳仔有問題
唔知點搞

bose 最靚聲

普通版係好好好好好好撚易捉唔實跌落地

衛訊有得試

要借衛訊會員買耳機就PM我（會員有9折優惠）

用耐咗就識拎

咁頂蓋用咩?

Sony搞緊5日試用SP700N
諗緊好唔好試下 但要特登去拎

1000X 又見好多人話易斷線

衛信有冇得試埋bose

冇

買左active 65t

我之前開咗側音都聽到大細聲
熄咗就平衡返

巴打喺邊買同埋有咩色揀？

得藍
九龍灣中原
9折

其實全香港active都係得藍 濕鳩代理

其實幾靚

我都想買

mk百老匯話下星期可能有另一隻色

想要黑色呀屌

發佈果陣唔是得紅藍咋咩

sport成日入唔到耳

係
一戴已放棄
唔怪得AirPod 咁多人買

我發覺左邊好唔貼耳

黑色咁既樣 幾型

如果係全黑就正

幾錢？

幾時會有

諗緊佢定Bose 好

藍金既配搭都唔錯

邊度買
想買active但係唔鐘意隻藍色諗咗好耐

外國架

就係問左上面巴打先知香港得藍色

sosad我睇埋amazon都係得藍色
on9 代理

都話㗎啦

65t幾錢？

有冇人隻active 65t係地鐵講電話人地聽唔到

我個隻都係-.- 係咪人地剩係聽到背景既聲?我打咗去代理度問，佢話幫我跟進

same